點解咁多巴都係咁搭訕？

我本人加聽到朋友經歷加埋都有6 7次
自已一個行行下街有男仔行過黎
：hello你叫咩名啊 你好啱我眼緣啊
我叫xx啊 你好啱我眼緣啊
可唔可以留電話比我啊
一秒之內已經隊左部電話黎
個個都一樣開場白
又唔係倫敦金

但 依家戴緊口罩你都啱眼緣
係咪睇連登學番黎

有奶便是娘

咁你過幾招黎洗下啦好嗎？

樓主戰鬥格？

眼緣睇對眼就夠啦

pmed

樽領既緊身冷衫

咁你有冇俾

可能有眼神接觸先？
總之戴口罩講好靚 好啱眼緣都好怪

Hi 女學霸

好啱我眼緣呢句肯定唔係後生講嘅嘢

hello樓主叫咩名啊 你好啱我眼緣啊
我叫matt leung啊 你好啱我眼緣啊
可唔可以留電話比我啊?

收皮啦 A0 十成九都肥撚婆黎 發夢個時比人搭訕？

我驚啊 比左之後佢即刻打比我

大家都係同一個補習班, 學同一套野囉

大叫返屋企 抄 你 老 母 啦

睇我啲字啱眼緣 我地可以做筆友

可唔可以留電話

hello你叫咩名啊 你好啱我眼緣啊
做個朋友好冇

正𠹌到

我唔會
你可以俾我

好密實的

但佢wts左我我冇覆

但佢好似都未夠三十

1823

應該係啲濕鳩媾女班
我同fd各自遇過差唔多開場白
啲感覺都係kamkam哋嗰啲

緊身喎-.-顯到大波咪得

真係有呢啲班架？？
咁睇黎都好多人上下

估係啦香港邊有人搭訕㗎
仲要咁生硬，仲要係搭我

之前試過一個係搭緊電梯
癡到我好埋好埋 講嘢啲氣會打到落我塊面嗰啲
問我可唔可以做朋友
我睇得出佢有啲精神問題既
但佢個樣同語氣真係太恐怖
我都係冇俾個電話佢

之後個社工fd聽完話佢應該係有自閉症
我覺得自己好衰 因為佢哋係好難先有勇氣喺街度識朋友

緊身衫喎邊個男人唔鍾意

好想屌大奶

屌我都試過，Exact7ly問同一句說話
主要係個樣太變態我嚇到頭也不回走
屌佢除口罩問係點撚樣

千其唔好比 唔好俾d 狗公得逞

係著唔到鬆身 會好肥好師奶

咁你搭訕大波妹

補充番少少
嗰時我搭緊電梯聽住歌
佢講嘢又好細聲所以同我越貼越埋
都我察覺到隔離有個人嘅時候擰轉面
係近到就錫到我
之後講嘅嘢都越挨越埋
我腰都就黎斷

佢wts左我我冇覆
但我當時都唔知點樣拒絕

總之我同你講緊身一定多仔想屌
你想避免就唔好咁著

但我唔想因為咁樣唔着自己想着嘅嘢
都慣左啲眼神

睇醫生個診所姑娘好可愛
然後攞藥既時候
我問除咗複診仲有咩方法見到你

起咗你底 好大波好正

幾好！稱讚你
我會覺得幾可愛

個張係夏天

結果呢

咁大波冬天夏天都有人想溝啦

咁你睇埋我a0個個po
恐男毒L

我應該會屌佢老母

佢係大波臭雞肥婆

但原來佢係有精神問題
覺得咁樣拒絕左佢
會唔會傷害到佢

靚唔靚女先？

最近買衫見過有啲想不過人大左冇後生咁有膽

我覺得唔好用啲咁柒嘅開場白其實都OK
最多咪柒一次

你無撚野嘛

好撚想砌

咪係
戴口罩遮住個樣
着埋鬆身衫
咁都過黎搭訕
一定係呃錢

你係咪就係今日𥄫實我個個人

肥婆個身又臭又多老泥

我口罩緊身衫既
但都話啱眼緣就好奇怪

can?

can what？

砌

屌你畀得都係對人有意思或者來者不拒，扮乜撚嘢

nono

點先砌得

咁點講 sorry我唔想比？
利申 個男士同我差唔多高 我156 肥既

我男朋友

你d男性朋友點看待你？o

首先我要有男性朋友

有冇例子建議下俾小弟

例如上面嗰個診所嘅例子咁
完全冇交集就難啲

如果話喺附近見過你幾次 覺得你幾靚
唔知有冇機會交換下ig/電話呢 都係問吓姐 你唔想比唔緊要

死淫閪，直接講幾錢Q啦，開個價嚟

想屌你個閪

小姐，邱比特話唔小心射中左我同你

利申靚仔

男人：唔好意思啊小姐，請問今日幾號呀

絲打：16號

男人：16號，12月16號。2020年12月16號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。

有戴口罩同合眼緣有咩衝突?

口罩又冇遮左對眼

間接認自己靚女

劉德華(發神經).jpg

Hi 咁岩嘅
應該點搭訕

連登仔最想聽到就係呢句

香港好多依啲人

樓豬之前唔係出左pool 咩？

放低你tg應該每個鐘換人傾都得

無交集就想識人
咪姐係完全睇外表
咁不過直接啲問扑唔扑嘢

攞到ig
不過佢有男朋友
所以就算

樓豬原來係大波妹，唔怪得啦

利申：個肥仔波大過你

阿伯

咁都可以我得一次 其他全部都係我朋友嘅😂

見到連登仔成日話啲女收兵
或者話喺香港只要係女性就一定有人追
我:？？？

幾時啊我都唔g既

我聽既事例通常都會比ig
但比得ig唔比電話通常都係婉轉嘅拒絕

你200磅？

之前擺過 有個傾得幾好突然間消失咗
搞到我有啲灰 tg都del埋

攞ig反而可以睇下相了解人
三唔識七攞電話cold call咩

因為比完ig可以唔accept
電話號碼好似私隱啲